鄭松泰老左之後個樣

咁似十一哥嘅

白韞六黎
同鄭松泰好撚似